唔知點解明明俾人reject左都有interview

是咁的，小弟報左speed mechanical engineering part time degree之後check網上結果俾人reject左但係過幾日又有得interview 去考數學, 學校d阿sir係咪想整蠱我

如果真係有得讀就好了

我都想有engine俾我讀

CS

我都試過
話俾多次機會我
但都係冇請
跿晒我d車錢

收唔夠人，唔到數掛

樓主，我同你一樣，4月比人unsuccessful左
7月頭比人見叫去IN，仲即刻有OFFER。

9月起大家都係同學啦。